點解香港Hip Hop 淨係得翻一隊農夫？

佢地咁紅要多得志雲大師照顧

但陳志雲同農夫咩關係呢真係佢捧紅農夫
有無巴打講下

幫MJ玲舔鮑係有回報嘅

樓主牛皮燈籠點極都唔明 正盲丙

.....咁 wtfhk 嗰班叫乜嘢

係你淨係識得農夫咋下嘛?
Hiphop唔係講求名氣同潮唔潮
係傳到黎香港乜撚都要商業化

大撚把underground既人玩緊hiphop

咁多人連樓主果句係歌詞都唔知

原來咁冷門首歌。。。

Sleeping dogs

我硬頸唔認命，唔肯睇佢地抬起

台戲

吳彦祖幫佢埋單

Hu Ge Cle Va Ge I Li Ke Cle Va Ge

大四喜

你當24 herbs LMF死架？

你話香港Hip hop 得嗰幾個
定係你未察覺 未發覺
主流靠包裝 地下既你未探索

中曬

做幾多 搵幾多 儲幾多都無撚用！